喺爭鮮做緊pt 你問我答

come om baby 放馬過來

有冇偷食過

請善用起底功能

生意係唔係差咗好多?

你指sushi定00後先?

無衝突㗎啊 死毒撚

放咗工敢唔敢食爭鮮

無受到近排啲新聞影響 今朝仲有個肥婆一共買咗五盒三文魚壽司

根本就唔會食 就好似啲豬肉佬做咗豬肉佬之後 唔會再食豬一樣

幾錢一個鐘？

我嗰陣做 part time60

我問樓下果間幾錢 佢話47一個鐘